★Magic！3次搖晃檢測樣本 陰-->陽！！！

食衛局指負責營運多個社區檢測中心的私營機構華大基因，由1月底至2月初，經衞生署覆檢其中三天的檢測樣本個案後，發現有16個初步陽性樣本，全部均為陰性。華大基因解釋發生錯誤的原因可能是人為原因、試劑殘留或污染，以及環境污染。

警方昨日（18日）在大埔工業村以涉嫌「刑事毀壞」拘捕一名在華大基因化驗室工作的24歲男子，調查發現他3次故意搖晃病毒化驗所內盛載深喉唾液樣本的器皿，涉破壞深喉唾液樣本，影響檢測結果。

擲聖杯

返工返到坐監

即係佢想你陽性你就會變陽性！？

佢係咪唔小心講咗個事實出嚟

搖4次 又會變乜？

唔係有Order叫咁做,
個職員會咁做?
我就唔撚信

薛丁格的武肺

搖野唔係常見操作黎咩？

CLS

搖2嘢會變病毒出泥

好玩...

好玩 點d客人個頭

咁樣本運送途中有震or 搖晃點計？

廢你就廢啦

抖陰

去驗時自轉就一定陰性

驗孕棒驗搖兩搖會唔會都咁

呢個魔術師係咪專踢爆啲魔術點變嗰個？

好似細個睇過

屌你搖下就唔準
平時D外判運貨佬喺診所收完化驗樣本求撚奇成箱擲下車
然後成程車D樣本都搖下搖下架啦

好似唔係第一次搵lab狗食死貓之前都有單係lab狗食

陰陽人

係

深水埗班賤民即刻去拎樣本蹲去驗
然後係撚咁搖搏假陽性拎5000蚊確診費都似

上次石屎

前排玩完

搵配方屈哂機話咁快就爆

下次強檢見到有人搖就告佢老母閪

咩玩法嚟
有冇專業人士可以講解下

等左幾分鐘都未開

david copperfield

替死鬼

而家呢個正苦講D嘢仲好笑過周星馳D戲

搖呢幾下可以中好多次

搖都要坐監？ 唔搖得嘅咩？

係，唔搖唔通用搞拌棒咩

點樣可以搖到變陽性

吓？

條L搖兩搖就會

講解唔到

港共邊有得解講嘢都會導致政權不穩，搖晃會令樣本出錯有幾奇

lm

賭神咩 搖完變陽性

數碼暴龍機咩😂😂😂

搖多次變返陰性

一次陰變陽
兩次陽變陰
所以三次由陰變陽
結果係假陽性

四次當然係陰

搖兩搖會陽性
武漢前年係咪有大地震？

搖一搖 陰變陽
千錯萬錯，一定唔會係支那錯 責任不在支方

搖下就有毒
骰盅黎架?
3條6 開黎見我

Shake shake test tube

石屎嗰次係因為班友唔跟足程序所要求嘅測試時間

作時間dayback 諗住過骨

有哂明顯證據

檢測都未撚得就話做疫苗
成件事幾有支那特色
楊局長應該放入國情教育入面啦

聽聞個mask唔係懶型，係要保護佢個身份，如果俾人知佢真正身份會俾全行追斬之類

明顯係諗唔到原因解畫，求其作個理由搵替死鬼，如果條友連安家費都冇就真係慘！

手多

唔搖一早清咗零

終於搵到病毒源頭

真係當人on9

咁我原地跳咪變陽性

陰爻—>變陽爻—>變陰爻—>變陽爻

好似同沙中線紅磡站單嘢有關

正常 佢根本斷人米路

陽左條友醫管局又會驗一次，但太多假陽對唔到數未要捉人交待囉。

即係本身係陽性

但係啲病毒沉咗底

變相代表之前大量假陰性

記者朋友麻煩追問假陰

一般陽性就3下，但要搖好耐先搖得中英國變種

必定

即係本身係陽性

但係啲病毒沉咗底搖得起

變相代表之前大量假陰性

記者朋友麻煩追問假陰

屌

好撚經典

即係個試管本身加左料

搖一搖有陽性袋5千

唔明你UP乜

華大基因檢測唔準 >>> 肉鳩酸

華大基因檢測「因為有人干預樣本而唔準」 >>> 哦 ! 原來唔關華大基因事 !

屌你老母 當香港人係小學生 ?

你大我呀？.gif

咁你地明 點解依單野咁撚柒荒謬 都要咁高調拉人祭旗啦

安家費已收

無知一問 啲病毒會沉底㗎？

拘捕一名在華大基因化驗室工作的24歲男子

Lab tech狗揹鑊

9估,好多藥水都寫住搖勻

即係本來係假陰性 之後佢搖完變返陽性

咁唔係要多謝佢咩

搖一下會唔同結果？第一次知道！

個標題

搖勻D唔係好D咩

係LA 揹獲，Lab Tech 冇事
但香港醫療輔助條例規定LA 係唔可以做sample的野
都唔明白點解LA 揹

如果香港突然間地震
咁咪冇晒啲病毒囉

過兩日緊急法：

搖勻D = 分裂中國 都仲得

依家係告刑毁

屈個清潔工故意搖動樣辦都一樣入得

破壞樣本可以導致假陽性
破壞左唔係應該假陰性？

幾時都話，香港係塊照妖鏡，不過呢塊鏡唔用得幾耐

最後佢咪露左樣咩？

係我都有印象

陰陰陽陽陰陰陽
黃貫中新歌

今日我想將陰同陽 送俾你哋 MAGIC!

但警察拉咗人喎

24歲手足

唔緊要啦，佢爆嗰啲都係過時魔術

搖幾下就搖到啲病毒DNA出嚟，咪勁過生物實驗室？

諾貝爾獎

其真個個魔術都差唔多
真係諗唔到既魔術都係剪接

越大形反而越簡單

又一單老屈

當年個漢堡包🍔好震撼

其實係唔係入邊講唔埋數要某個人收皮
不過係呢D支那公司又唔係支那人真係睇路
支那人最撚排外
唔好話支那呢個地方
連上海佬都互相排斥

原來可防可控係真

其實係未已經可以除得口罩

搖一搖個結果都改到
痾屎唔出賴地硬？